美國續尋求引渡孟晚舟 中國外交部斥指控不符國際法

美國司法部表示，會繼續尋求引渡華為首席財務官孟晚舟到美國受審。在北京，中國外交部批評美方的指控不符合國際法。 中國外交部發言人華春瑩今日（1月23日）指，美方聲稱要向加拿大提出的引渡請求，實質上是涉及美國對伊朗制裁法案問題，但華為已多次聲明其遵守業務所在國的法律。華春瑩強調，中方反對美方在聯合國安理會框架外，對伊朗實施單邊制裁。她又指在安理會框架外對伊朗實施的單邊制裁，本身就不符合國際法，遭到了全世界包括美國盟友的反對。 華春瑩強調，美方行為不符合國際法，也不具備任何正當性，而是具有高度政治性，實質上是一種科技霸凌行為。她又批評美方是無所不用其極，打壓中國高科技企業，遏制中國的正當發展權利。 （圖片來源：中國外交部）

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

干涉別國內政 ？

中國：侵犯人權可恥！

愈講愈衰未呢d囉

但都係要升

你自己避開聯合國安理會制裁台灣又得，人地學你咁制裁伊朗就唔得
真係講撚哂啦你

邊條國際法？人地講你違反國際法時就講係支那特色既法律就變合法晒

中國學人講國際法

侵侵呢次做得好正確 大陸越係緊張反對方向越係正確

人權？
大官就有

中國呢一個國家由頭到尾都係扮死鬼
處於弱勢被人打，就話係列強侵凌，但係冇諗過係皇帝昏庸，制度嘅問題、人事嘅問題，以及一直以嚟價值觀嘅問題同埋過份自我膨脹

一係就要稱霸地球，被人打到得番半壁江山嗰陣就茍且偏安

當你同佢講國際法, 佢就同你耍無賴
當你同佢耍無賴, 佢就同你講國際法

己所不欲 勿施於人啊 華大姐

自己晤跟國際標準，就話一個有國際標準嘅國家

理閪，繼續升